見到連燈仔咁撐trump 就知我登贏硬

大比數勝出

你噏乜春呀？ 成個連登都係撐拜登嘅。
拜登必勝

連登同温層